[美軍來了肥佬黎帶路？]蓬佩奧與黎智英會面 討論修訂逃犯條例發展

美國國務卿蓬佩奧，在華盛頓與香港壹傳媒集團創辦人黎智英會面，討論香港情況。

美國國務院發言人發出新聞稿，表示蓬佩奧與黎智英討論香港修訂逃犯條例的發展，以及香港在一國兩制框架下的自治地位。

肥佬黎